景林邨呎價15,359元 全港最貴公屋王(死支那狗183cm#35420入黎推post)

將軍澳公屋景林邨景桃樓高層28室，屬開放式劏房型一人公屋，不設任何間隔，沒有睡房，客廳僅設一個頗窄細窗，但有獨立廚房和廁所。差餉物業估價署資料顯示，全屋實用面積僅14.2平方米，即是153方呎。市場消息指，單位剛以天價易手，自由市場成交價高達235萬元，除開每呎15,359元，媲美港島私人屋苑造價。鰂魚涌太古城最舊一期翠湖台近期成交呎價介乎14,481元至17,667元。將軍澳樓王天晉近期二手呎價，個別呎價約1.6萬元，景林邨直逼「天晉價」﹔亦打破藍田公屋德田邨今年5月份所創下的每呎15,030元紀錄，成全港史上呎價最貴公屋王，亦誕下新界歷來首間呎價萬五公屋王。

景林好撚舊

上車盤

咁先上到車， 悲哀

又舊又污糟 灰灰暗暗 又唔就腳 又劏房間隔
垃圾中既垃圾

但235 萬可以買到咩

好價呀好價，個價再高多2倍就差唔多喇

景林賣撚到咩。 有個神枱潛建物，成條村釘契ＷＯＲ。

上個月廿萬買左150呎青衣某公屋劏房

疊埋心水一個人住落去

你重要諗埋清拆會點， 維修又要你夾一份

On9